[絲打入]覺唔覺食左避孕藥之後大波左？

之前經期好唔準 試左食優x
食藥之後 第一個月差唔多成個月都紅紅地
不過第二個月之後經期準左好多 量少左好多 黎都係黎左三日左右就冇
之前痛到出唔到門口 而家都痛 不過行得跑得
食左幾個月 發現個波大左成個cup咁制
有冇絲打都有食開

冇圖你話對波生咗碌出嚟都得啦

姐係幾多cup

冇度 唔識自己度
不過舊bra緊左好多 有幾個戴唔到

絲打們 唔洗太介意避孕藥個名
其實用途唔止個樣
又保護到自己又冇咁痛 百幾蚊其實好值

你確定唔係水腫？

說話書有寫架
胸部會脹大

就係唔知想睇下有冇食開既絲打

我睇晒點食渣 真係唔知

我ex有

肥左

唔磅重